做垃圾工同係富士康返工有咩分別

唉起身7點
話就6點走人 但收工走人都7點

你是奴隸

對我是